%@Dif:3
\begin{myenumerate}
\item En 1971, à la course automobile des 24 heures du Mans, une
  Porsche a parcouru 5\,335,313~km. Calcule sa vitesse moyenne en
  km/h.
\item En 1990, le tracé de la piste est changé et en 1993, une Peugeot
  905 a battu le record de la distance sur ce nouveau parcours à une
  vitesse moyenne de 213,58~km/h.\\Quelle distance a parcourue cette
  voiture ?
\item En 1997, le tracé ayant été encore modifié pour raisons de
  sécurité, il aurait fallu 26~h~7~min~47~s à la Porsche
  victorieuse pour parcourir la même distance que la voiture
  gagnante de 1971. \`A quelle vitesse moyenne a roulé le vainqueur en
  1997 ? Quelle distance a-t-il parcourue en 24~h ?
\end{myenumerate} 
%@Commentaire: Utilisation de la formule de calcul de vitesse avec les trois possibilités. Attention aux conversions d'unités de temps.